[賤狼好忙] 支那希望瑞士摒棄意識形態偏見

我唔出內文勒，大家都估到寫乜

責任全在X方！

瑞士唔係會幫支那手捉人既咩

好撚煩啲用字，我到而家都唔明咩叫意識形態

意識形態，意為「理念或想像的學說」。官方意識形態指由國家政府機器進行政治宣傳的意識形態，通常和一黨專政的政治意識形態宣傳相關；如中華人民共和國從後毛主義到後馬克思主義的官方意識形態變化。

來源：維基百科

真係有意識形態呢個字。但我都唔知咩叫意識形態偏見

意為「理念或想像的學說」
呢個我都明，但呢個又點link去後面個解釋，我自己就覺得有啲9唔搭8

瑞士當然要摒棄自己嘅意識形態，將來要接受聖上嘅新時代世界特色社會主義思想。

維基百科：若考慮政治的層面，則意識形態是「所有政治運動、利益集團、黨派乃至計劃草案各自固有的願景的」總和。

樓主係keyboard man, 死都唔肯移民

12樓無尾bear #292292歷史

搞完法國又到瑞士

班大使係唔係另一班忠誠的廢物製造問題

上年瑞士話爆條list 話邊d 大陸佬走資去瑞士
爆左未

你睇下王毅係點樣上位

慈禧當年都一個打十個啦，難道我們習大大不可!

意識形態點會未聽過

大佬呀，佢句句都加意識形態，點樣明呀

公投否決咗, 好似係

又指一個國家體制是否合適，是這個國家的人民說了算

香港國要民主呀屌你老母

未睇前有無人有bingo紙
想知自己會中幾多

支那五毛賤種 hi

ON9, 瑞士不嬲牆頭草
你檯底同佢講先有用, 檯面上佢梗係扮民主啦